最近天氣開始轉涼....

儲水撚準備好上刑場未

利申：儲水撚

好熱啊

儲水撚

笑

有冇凍水撚？

唔覺得凍

連登仔

短袖 凍水涼 10度都未有叫凍

好熱

樓主"Ching出黎"國藉係Chinese
係支那人
係支那沖涼要煲水好出奇咩?